尖沙咀D1出口已封，大量popo守候

各位發夢手足，小心大量門口狗

B1
C2
D1
已封

A，黃區，紅區至L6 大量防暴狗

2043 門口狗已散，但站口仍然被封

另見2部狗籠車向尖沙咀碼頭前進